(英文長文)大家唔駛太擔心reddit

結論: 鬼佬自己都話自己第二日就唔記得
(回覆節錄自幾日前新彊人乾圖)

well said . . .